700一彈就要開put

唔到100樓下都唔收手。一彈就開put唔會錯